推咗白卡班細嘅唔戴 已經證明上級控制唔到下屬

【明報專訊】警方上周一公布，處理示威行動的警員要佩戴「行動呼號」白色卡片作內部識別，本報昨日記錄集會及衝突地點一帶執勤的防暴警察展示「白卡」情况：

若以衝突前後為分界線，逾七成警員於港島集會開始前均佩戴可供展示的白卡，然而，於下午約4時爆發衝突後，沒有戴白卡的警員比率明顯增加，61%被記錄的警員均無展示。佩戴白卡的警員中，有人將白卡置於背部，或以不同物件遮蓋，有兩人用「藍卡」。如下午5時許，尖沙嘴警署外栢麗大道負責驅散集會者的60名防暴警察，全無佩戴白卡。

民權觀察成員王浩賢認為，警方推出新制度後，前線警員「以各種方法阻礙識別」，包括以卡片或裝備遮掩白卡，反映警隊管理層無法控制前線警員匿名執法，形容「上有政策，下有對策」，並不理想。。

有不願記名的前線指揮官說，對於有前線警員仍不服從或遮掩卡片，前線帶隊警官「唔出聲」指正下屬，實為有錯。他明白前線警員害怕被「起底」，但行動呼號僅標示「企位」，「你（警員）面、眼、頸都已經遮晒，公道嚟講，要你攝張卡，咁都唔做，又講唔講得通呢？」

同文加送

「白卡」含負面意味 將轉「藍卡」

該指揮官又稱，警隊近日決定將本來的「白卡」轉為「藍卡」，因「白卡」稱呼有負面意味。

有冇諗過上級根本唔想控制班細？
上級可以話自己已經點點點 係班細唔聽 濫用暴力
咁樣出事就可以推比班細 同時班細蒙曬面 上級又可以話認唔到邊個錯 咁就大家都唔罰(政府唔係第一次爆大獲個陣用依招搞到不了了之)

班狗根本就好撚精 連登仔不願面對

鬼唔知，不過咁我哋對外講有嘢講姐

報紙出得
可信性大增
至少唔會告假新聞

証明上層知班友太過份
亦可推測有真死人強姦

亦可能班警一直都知如果再無衝突就會暗地清算
所以無number係真係驚政府清算
白卡係政府手段
但政府真係天真到爆

崩口人忌用崩口碗

全部解放軍黎，普通警察點控制

［最新戰術討論］拉一派打一派，分化敵人

同志們疊被子不用你教

控制到就唔會咁啦
講左話用「曱甴」唔理想，無人理
日日仲大大聲曱甴曱甴
班大粒又廢，縱容前線做乜都得

有不願記名的前線指揮官說，對於有前線警員仍不服從或遮掩卡片，前線帶隊警官「唔出聲」指正下屬，實為有錯。他明白前線警員害怕被「起底」，但行動呼號僅標示「企位」，「你（警員）面、眼、頸都已經遮晒，公道嚟講，要你攝張卡，咁都唔做，又講唔講得通呢？」

推

exactly!
千祈唔好噴黑曱甴的面罩
我反對暴力.

係你天真到爆
上面點會覺得下面太過份一樣咁衰ja嘛
只係求其做啲嘢費事你班友嘈， 唔帶咪唔帶囉

一路都反對同啲曱甴正面衝突 只可以突擊
*我反對暴力㗎*

根本九成都係香港人,唔好覺得做衰嘢只會係大陸人做....
次次發曬癲鬧示威者嗰班廣東話口音不知幾純正

警察愈來愈過份唔係因為就輸，係已經唔怕任何人同知道自己唔會受任何懲罰呀，自我感覺良好既懵撚

究竟係幾自卑先會咁敏感

本來就要露樣同委任證，個不願記名的前線指揮官唔洗係到合理化
白卡本來就無用，知邊個但唔同你講邊個，投訴又唔會成立，有撚用？

部份正確啦，佢地真係唔怕就唔洗蒙面咁驚人起底啦

真，你幾可會見納粹 Gestapopo 蒙面執勤

有可能解放軍仲正常過香港警察

所以班狗，特別係後生既狗，係香港已經係注定永世斷絕社交

委任證呢？冇？
白卡呢？又冇

係佢地蒙面所以唔驚人起底，所以就可以為所欲為
蒙面之前驚又點，重點係蒙咗面之後佢個心理係點，因為佢做野既時候已經蒙面

白卡岩佢地

高層唔好諗住控制到班散仔啦

錯啦，小學生有好多染紅既新移民
佢地升上中學之後，小學有更多新移民，因為香港人唔生仔

白卡仔

咁又點，我講緊而家既狗佢地又唔會同而家既小學生做朋友
而且狗係睇唔起新移民，應該話同所有人都係敵對

白卡曱甴

冇點，純粹講如果佢地真係唔怕任何人，從一開始就唔需要蒙面

真。政府condom

上級有duty of care去控制下屬
到贏咗嗰日可以去追究嗰陣冇得佢唔督岀嚟
認唔到散仔就認小隊in charge, 認唔到邊隊就認環頭, 睇下係咪個個指揮官都咁有義氣

但如果贏唔到, 佢唔蒙面, show number你都吹佢唔漲

係，其實本來有number又點，投訴都無用架啦，佢地就係怕起底先要咁做

我覺得好正面喎，反映到Popo既實際情況

所以老豆搵仔唔主張搵邊個開槍 邊個射水炮
班狗自己驚起底隱藏身份嘅，姐係佢哋都有份做，有咩事咪成班狗一齊揹
現實上岀到去見到狗，屌狗嗰陣都冇人會分嗰隻狗之前做過乜
睇下啲狗受唔受到好似功就光頭狗領，佢哋就繼續打生打死囉

你知唔知點解佢地突然轉口風
因為強姦呀
點解你地唔煲大件事
強姦係黃藍都接受唔到 兜唔到

強姦犯

改叫藍卡佬都好 唔會貶低白卡佬

曱甴平 習近平 甴大大

唔好退，佢地要戴嘅係委任證
唔係乜柒藍卡白卡

精神病，弱智🤡

有冇英文版
推上Twitter

咁撚驚，劈炮啦

遲早香港六四，屠殺香港人

而家報紙出得
唔係路人甲乙丙
可信性係大左
呢個係客觀現實

上面點攬都好都有條底線
如果無，會唔會又停新屋嶺又要白卡？
費事我班友嘈？
都嘈左4個幾月啦，點費事呀？

犬：我有新法律

[機場]而家已經有一堆和理非唔怕被捕, 係時候試吓再搞機場

控制到既話林大總統就唔會成日出黎鳩up
又出信俾英國國會啦

你錯.......係因為冇後果,所以先會愈做愈過分。
佢地知道香港人黔驢技窮,根本去到盡都係汽油彈同漒水。有咩要驚,上面班官又唔會清算自己,洗乜驚?

如果咁樣推論
佢地唔洗又pprb又扯旗
一開始就橡膠子彈放題啦
乜真係唔會有後續責任咩？

香港警察，社會垃圾！

白痴毅進仔，高層跟本喺用「白卡」黎撚你班柒頭皮

如果無後果
清真寺單嘢就唔洗道歉啦
唔會絕對無後果
當佢地權力過大就一定會做過界嘅嘢
如果無後果，佢當街打死你都無後果
但答案唔係咁
所以唔可以話佢地無後果
係大部分警犬無諗到個後果
所以我地要放大佢地後果先岩

家下警察係要等緊死人先會識停，殺得性起就停唔到。
多月黎既片都已經顯示呢班人係非理性抗奮。一係解放軍出手捉緊 D,一係就警隊內部分裂互相射殺。
警隊分裂已經有幾個月，不停有內鬼將警察資料外洩，同時壓力大到亂打頭，開槍，狂噴化武。
呢一年既市會係將來社會管理學既一大例子，就好似當年鄭經翰誹謗案一樣全球皆知。
林鄭亦都將香港女人地位拖低，佢既冷血比 689 更甚自己保鏢都當 Condom。佢既鐵腕搞到市民攻入立法會。
中國既對台政策全面倒塌，美國更加借機會對中國一沉白踩，利用香港，中國唯一搵外匯既地方進行止偷制盜。

有白咭既公務員一向最大

好岩班差人既身份

Ql推。

毫無紀律

你都識講 如果贏唔到

一早控制唔到

你睇林大總統幾串就知

戇鳩 衣家仲信共產黨做嘢有底線

上次咪有人影到防暴鬧新移民食資源

明明之前解釋裝備設計無得放委任証
而家自打咀巴放到喇咩？
咁點解唔直接放委任証 要放咩白卡？
驚人起底就唔好出黎”執行職務”
按捉警例做野又驚咩被人起底？

[國際戰線]Humans of New York訪問咗一個覺得示威影響佢生計嘅中年人

唔係控制唔到 係講一套做一套

6月：已經證明上級控制唔到下屬
7月：已經證明上級控制唔到下屬
8月：已經證明上級控制唔到下屬
9月：已經證明上級控制唔到下屬
10月：已經證明上級控制唔到下屬
11月：已經證明上級控制唔到下屬

唔洗個個月提

唔通俾綠卡丶黑卡你咩
垃圾曱甴軍只配白卡

白卡佬有咩問題 波台大把手足 xx路個d 都係白卡佬黎 無人笑佢啫

根本冇人控制到班癲狗

無錯喎
成班都痴鳩線既

黑警根本做乜都完全冇後果

到時咪掛佢地平時揸開張白卡囉反正佢地都係痴線

屌，懷疑成日見到喺度鳩企，野都唔講嗰啲呃OT嗰啲先係解放軍，冇理由大陸人連啲粗口啊侮辱人哋嗰啲說話都咁地道，識講何韻詩謝安琪

青山認證

狗仔 唔洗吹奏做狗啦 現撚哂型

崩口人

屌你歧視我地白卡撚

mon po狗不如諗下點解突然間要你哋帶白卡
準備好有被犧牲嘅覺悟未

香港人，繼續反抗。攬炒係出路。
我對運動發展既睇法

戴咗咪即係方便清算，啋你都傻

話會帶白卡，只係用黎呃大家，實際上冇叫佢地帶。

白卡 狗宿 差老綜就人生贏家

佢哋根本成個戰略錯晒，因為用咗大陸個套，由大陸人指揮將大陸嘅做法搬嚟香港以為行得通，根本就冇腦........
以大陸慣用方式去打壓，亂拉人，打人，亂放催淚彈，打散任何集會遊行以為可以收到震攝效果，濫用法例控告d人就會驚.....點知做到d差佬疲累不堪，精神緊張，情緒失控，次次犯錯，引起更多民慎，犯衆憎，失民心，內部分歧更加嚴重，潰不成軍⋯⋯最大問題係佢地EQ及心理質素低，做少少嘢就覺得好辛苦，d暴徒累倒佢哋⋯⋯認真諗清楚，自己都係打份工，覺得辛苦咪唔好做囉，唔識服從聽指揮嘅未炒咗佢囉，佢哋最驚係冇糧出啫，怕冇咗份工自然會服從......

push

現在隻眼開隻眼眨，到件事完咗上到監警會。有乜事唔駛谂實話，乜都唔知。

Lm

點會係解放軍啊？有睇live就知全部係香港人啦
點解到今時今日仲有人幫黑警推諉責任？
點解唔願承認係香港本地警察做衰嘢？
個個post都話係武警係解放軍，講到香港警察係無辜咁

其實我覺得 唔理想 呢3個字真係好撚噁心
做得唔好就直接講
咩叫唔理想
唔理想係咪可以由得佢?

Push

你地用咩色都有負面影響架啦

白 卡 佬

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇

謝sir,ER sir : （對望）。。。。。（兜唔到）

甴近平

[品葱] 蔥友幫我哋整咗個backup區

咁又點？ 你阻止到佢地？

一早控制唔到啦
射清真寺射毛漢都唔係林志偉出嚟道歉

白卡加警員證
真係李嘉誠都唔夠佢鬥

上面D狗都開始管唔到下面D狗仔，距離被老解取代日子不遠了！

有無文宣可以煲出國際？

休班又可以去U 記偷下$39公仔T，偷下食物，叫雞又唔洗錢
老貓都唔夠撼

昏迷左幾耐？一早就唔聽上級命令啦
咁上級點做？咪不斷講大話幫佢地解圍囉

講撚咗好多次 班細狗係失撚曬控

連大狗都管唔到

1103 日本，求解香港簽

曱近平
Condom仔level 算係咁

Btw for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界體能升level
順便入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心感覺同樣重要
唔係淨運動chur 死左仲點有力幫手

極權將破 在支爆前會係最黑暗嘅時候
全民行動 我地要活得比佢好
過得比我地嘅敵人精彩
我地要贏 我地堅持同改變
為香港付出多一點

光復香港 時代革命

和理勇武強身健體飲食入門：
長期民意戰 召喚師自己留意
全世界維持健康打落去
我出黎同時做幫大家上Buff

人人都要有自衞隊身體質素
不靠黨鐵 我地有自己
香港人 團結反抗
未來嘅希望由我地做起

Step 8.心理健康❤️
當我地遇到情況📍 在安全情況下
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做自己鍾意的事
😀約定 定期運動放鬆
🧠睇書/聽Motivation Video
🔥最緊要痴住正能量嘅朋友/人（我😎）

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
依家風頭火勢
不分化 不割蓆 團結 正能量
我要所有人隨時隨地可以極速轉場
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地更團結 去改變香港

衝得要走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界只有你可以有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
唔會問聯絡資料
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
如果想做下運動放鬆
歡迎黎搵我做下運動
有街頭健身

My TG

Channel

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
唔駛驚冇工開
想開工/彈性part time
可以黎搵我 我cover你
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

exactly

或者齋打唔講嘢嗰啲，總之九成都係香港人啦，香港都不見得特別咩好
必須全方位boycott 但記住禍不及妻兒呀,好緊要的， 反對暴力呀

無number就唔係警察啦
我無身份證都話自己李嘉誠都得唔

唔理想=做撚錯曬
屌唔理想真係好難聽
即係你可以做但你唔去做啦
政府都可以選擇準時出糧但唔做嫁

習近平 甴近平 曱近平 習甴曱